李英愛說中文聲援武漢！慰勞第一線醫護人員：中國一定能勝利

李英愛說中文聲援武漢！慰勞第一線醫護人員：中國一定能勝利
新冠肺炎（COVID-19）在南韓一夜之間再飆增52例，確診數已達156例。在各國努力抗疫期間，在中國享有高知名度的《大長今》女星李英愛也錄製影片為大陸打氣，特別以中文喊話，「武漢加油！」

▲李英愛說中文聲援武漢。（圖／翻攝自中國駐韓國大使館）

根據中國駐韓國大使館上午發布的影片中，特別找來因《大長今》在大陸享有盛名的南韓女星李英愛，她開口就用中文自介，「大家好，我是大長今李英愛。」並表示就像她在劇中帶領著大家戰勝瘟疫，「我相信中國一定能取得勝利」。

李英愛也為第一線醫護人員加油，「在此向全力抗擊疫情的醫護工作者和全體中國人民，致以誠摯的慰問與支持。」並傳達韓國各界協助大陸不遺餘力，附上不少南韓國內應援中國的標語，甚至大樓點燈寫下「武漢加油」的字樣。

▲李英愛慰勞第一線醫護人員：中國一定能勝利。（圖／翻攝自中國駐韓國大使館）

最後則與中國駐韓國大使刑海明一起並肩，單手握拳說出中文「守望相助，共克時艱。武漢加油！中國加油！」大力聲援武漢疫情。

韓國爆完未?

邪教有排爆

看黑警咳多轉未斷氣

慰勞

失望

搞咩鼻又歪嘴又歪

睇孫飽好過睇老女人

都唔明以前點解咁多人睇大長今，on撚99

利申 冇睇